Kalafinla “9+one” 香港公演

即係原本ADS段時間，個人猜測ADS應該會改期或者變1日

有無巴打去

如無意外會去

又交會費比狗展 慘

入唔到條link既

try try this

冇左個ADS